絶食陳伯好撚勇武

如果香港多啲咁既老人家 香港唔會搞成咁

但咁利用佢 我心好痛